# QuickAccessTool Chinese (Simplified) translation.
# Copyright Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QuickAccessTool\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-30 09:28\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-30 09:28\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	QuickAccessTool
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.h:14
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.h:14
msgctxt "Contexts,QuickAccessTool"
msgid "QuickAccessTool Plugin"
msgstr "快速访问工具插件"

#. Key:	AddNewTask
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:62
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:62
msgctxt "QuickAccessTool,AddNewTask"
msgid "Please add a new task..."
msgstr "请添加一个新任务..."

#. Key:	AddToQuickAccess
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:15
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:15
msgctxt "QuickAccessTool,AddToQuickAccess"
msgid "Add to Quick Access Tool"
msgstr "添加到快速访问工具"

#. Key:	AddToQuickAccessTooltip
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:16
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:16
msgctxt "QuickAccessTool,AddToQuickAccessTooltip"
msgid "Add the selected assets to the quick access list."
msgstr "将选中的资源添加到快速访问列表"

#. Key:	BrowseToAssetFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:27
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:27
msgctxt "QuickAccessTool,BrowseToAssetFormat"
msgid "Browse To Asset{0}"
msgstr "浏览至资源{0}"

#. Key:	BrowseToTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:28
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:28
msgctxt "QuickAccessTool,BrowseToTooltipFormat"
msgid "Browse To: {0}"
msgstr "浏览至：{0}"

#. Key:	ClearAllFilesFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:24
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:24
msgctxt "QuickAccessTool,ClearAllFilesFormat"
msgid "Clear All Files{0}"
msgstr "清除所有文件{0}"

#. Key:	ClearAllFilesTooltip
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:25
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:25
msgctxt "QuickAccessTool,ClearAllFilesTooltip"
msgid "Clear All Files In Tool"
msgstr "清除工具中的所有文件"

#. Key:	ClipboardNotHasPictures
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:66
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:66
msgctxt "QuickAccessTool,ClipboardNotHasPictures"
msgid "There are no pictures on the clipboard."
msgstr "剪切板里没有可粘贴的图片内容"

#. Key:	ClipboardSaveAsTextureToolTips
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:65
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:65
msgctxt "QuickAccessTool,ClipboardSaveAsTextureToolTips"
msgid "The clipboard content will be saved as a Texture."
msgstr "剪贴板内容将被保存为Texture2D。"

#. Key:	ClipboardTexture
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:64
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:64
msgctxt "QuickAccessTool,ClipboardTexture"
msgid "Clipboard Texture{0}"
msgstr "剪切板图粘贴{0}"

#. Key:	Common
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:48
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:48
msgctxt "QuickAccessTool,Common"
msgid "Common"
msgstr "通用"

#. Key:	CopyColorToClipboard
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:53
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:53
msgctxt "QuickAccessTool,CopyColorToClipboard"
msgid "Copy Color To Clipboard"
msgstr "复制颜色到剪切板"

#. Key:	CopyFileName
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:36
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:36
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFileName"
msgid "Copy File Name"
msgstr "复制文件名"

#. Key:	CopyFileNameTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:37
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:37
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFileNameTooltipFormat"
msgid "Copy File Name: {0}"
msgstr "复制文件名：{0}"

#. Key:	CopyFilePath
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:42
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:42
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFilePath"
msgid "Copy File Path"
msgstr "复制文件路径"

#. Key:	CopyFilePathTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:43
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:43
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFilePathTooltipFormat"
msgid "Copy File Path: {0}"
msgstr "复制文件路径：{0}"

#. Key:	CopyFileReference
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:39
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:39
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFileReference"
msgid "Copy File Reference"
msgstr "复制文件引用"

#. Key:	CopyFileReferenceTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:40
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:40
msgctxt "QuickAccessTool,CopyFileReferenceTooltipFormat"
msgid "Copy File Reference: {0}"
msgstr "复制文件引用：{0}"

#. Key:	CustomTask
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:61
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:61
msgctxt "QuickAccessTool,CustomTask"
msgid "Custom Task"
msgstr "自定义任务"

#. Key:	Language
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:49
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:49
msgctxt "QuickAccessTool,Language"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Key:	LessCPU
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:50
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:50
msgctxt "QuickAccessTool,LessCPU"
msgid "Use Less CPU when in Background"
msgstr "处于后台时占用较少CPU"

#. Key:	LoadAssert
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:10
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:10
msgctxt "QuickAccessTool,LoadAssert"
msgid "Loading Assets..."
msgstr "正在加载资源..."

#. Key:	Loading
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:11
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:11
msgctxt "QuickAccessTool,Loading"
msgid "Loading {0}..."
msgstr "正在加载 {0}..."

#. Key:	NoAssetsSelected
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:18
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:18
msgctxt "QuickAccessTool,NoAssetsSelected"
msgid "No assets selected. Please select some assets to add."
msgstr "未选中任何资源。请选择要添加的资源"

#. Key:	OpenColorPicker
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:52
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:52
msgctxt "QuickAccessTool,OpenColorPicker"
msgid "Open Color Picker"
msgstr "打开取色器"

#. Key:	OpenFileFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:30
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:30
msgctxt "QuickAccessTool,OpenFileFormat"
msgid "Open File{0}"
msgstr "打开文件{0}"

#. Key:	OpenFileTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:31
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:31
msgctxt "QuickAccessTool,OpenFileTooltipFormat"
msgid "Open:{0}"
msgstr "打开：{0}"

#. Key:	QuickAccessSection
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:13
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:13
msgctxt "QuickAccessTool,QuickAccessSection"
msgid "Quick Access"
msgstr "快速访问"

#. Key:	QuickAccessTool
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:8
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:8
msgctxt "QuickAccessTool,QuickAccessTool"
msgid "Quick Access Tool"
msgstr "快速访问工具"

#. Key:	QuickAccessUpdated
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:19
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:19
msgctxt "QuickAccessTool,QuickAccessUpdated"
msgid "Quick access list updated successfully."
msgstr "快速访问列表已更新成功"

#. Key:	QuickPanel
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:7
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:7
msgctxt "QuickAccessTool,QuickPanel"
msgid "Quick Panel"
msgstr "快速面板"

#. Key:	ReferenceViewFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:33
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:33
msgctxt "QuickAccessTool,ReferenceViewFormat"
msgid "Reference View...{0}"
msgstr "引用查看...{0}"

#. Key:	ReferenceViewTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:34
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:34
msgctxt "QuickAccessTool,ReferenceViewTooltipFormat"
msgid "Reference View: {0}"
msgstr "引用查看：{0}"

#. Key:	SaveAllFiles
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:58
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:58
msgctxt "QuickAccessTool,SaveAllFiles"
msgid "Save All Files{0}"
msgstr "保存所有文件{0}"

#. Key:	SaveAllFilesTipsToolTips
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:59
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:59
msgctxt "QuickAccessTool,SaveAllFilesTipsToolTips"
msgid "Save All Files"
msgstr "保存所有文件"

#. Key:	SaveFile
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:55
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:55
msgctxt "QuickAccessTool,SaveFile"
msgid "Save Select Files{0}"
msgstr "保存选择文件{0}"

#. Key:	SaveFileToolTips
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:56
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:56
msgctxt "QuickAccessTool,SaveFileToolTips"
msgid "Save Select Files"
msgstr "保存选择文件"

#. Key:	SelectAllFilesFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:21
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:21
msgctxt "QuickAccessTool,SelectAllFilesFormat"
msgid "Select All Files{0}"
msgstr "选择所有文件{0}"

#. Key:	SelectAllFilesTooltip
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:22
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:22
msgctxt "QuickAccessTool,SelectAllFilesTooltip"
msgid "Select All Files In Tool"
msgstr "选择工具中的所有文件"

#. Key:	ShowInExplorerFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:45
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:45
msgctxt "QuickAccessTool,ShowInExplorerFormat"
msgid "Show In Explorer{0}"
msgstr "在资源管理器中显示{0}"

#. Key:	ShowInExplorerTooltipFormat
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:46
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Language/Language.h:46
msgctxt "QuickAccessTool,ShowInExplorerTooltipFormat"
msgid "Show In Explorer: {0}"
msgstr "在资源管理器中显示：{0}"

#. Key:	OpenQuickAccessTool
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:9
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:9
msgctxt "UICommands.FQuickAccessToolModule,OpenQuickAccessTool"
msgid "QuickAccess"
msgstr "快速访问"

#. Key:	OpenQuickAccessTool_ToolTip
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:9
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:9
msgctxt "UICommands.FQuickAccessToolModule,OpenQuickAccessTool_ToolTip"
msgid "File quick access tool"
msgstr "文件快速访问工具"

#. Key:	PastePicture
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:10
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:10
msgctxt "UICommands.FQuickAccessToolModule,PastePicture"
msgid "PastePicture"
msgstr "粘贴图片"

#. Key:	PastePicture_ToolTip
#. SourceLocation:	Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:10
#: Plugins/QuickAccessTool/Source/QuickAccessTool/Module/QuickAccessToolCommands.cpp:10
msgctxt "UICommands.FQuickAccessToolModule,PastePicture_ToolTip"
msgid "Paste Picture"
msgstr "粘贴图片"

